覺唔覺個樣有少少豬既女仔好可愛

好想攬住佢，俾d溫暖我，做我既bb豬

樓主發情期無女已病入膏肓

多多豬呢

唔係話人豬扒個種豬wo，係真係有似動物果種豬，如果豬得可愛，多多都有機會可以接受

你個巴庫呀！太過份喇！

其實巴庫好可愛

Joyce.jpg

我們不如…………

可羅米大人

你班兄弟姊妹呢巴庫

呢d女攞黎練拳一流

來拜見老衲

佢地係馬里蘭樂園呀可羅米大人

屌有聲

你個蠢材